百份百服務質素真心差

條友企定定係度 明明冇人,見到舉手直接走，God damn.

觀塘翠屏
請埋d鄉音阿姐又闊佬懶理
就咁倒既快餐都催能左6次先上

咖哩牛？

百份百不嬲出名服務差㗎啦
我以為啲人鍾意𠵱種服務先去幫襯

樓主做乜咁睇唔開走去食百分百 百分百不嬲出名差

呢間正仆街含家產屌佢老母臭閪 枱櫈又污糟

大集團都咁差

間西餐好啲啲

但佢個味精集團起家 做foodcourt
質素麻麻....

抹完枱都好撚臭

屌你老味美心mx間垃圾都係
屌佢老母叫個外賣 筷子匙羹豉油自己執
膠袋自己笠都算
最撚慘佢係燒味嗰邊攞完盒燒味飯 仲要行去嗰個乜撚自助區度先有呢啲野執 搞撚完都成手油
美心MX我屌你老母啊